以後所有落單狗一定要雙目失明！

仲要要爆春袋

前線如果夠人 唔該大嗌還拖

Balls and eyes for an eye

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

EYE for an EYE